其實人生就好似碗例湯

都係整定既

又或者好似十幾年前嘅m記餐咁 都係整定嘅

有咩食物唔係食之前整？

打邊爐

少年不知愁滋味